喂福建佬要出城打人 有冇巴打教幾句福建話比連登仔女旁下身

如題

屌你老母
通用語言

塞林木 sai lin mu

咩野類型先

幹你娘 福建話點講？

福建話同台語基本上差不多

睇番食神,爭咩啊....

po哩阿魔阿媽之pat

哭驚獨列

直接屌佢老母得啦！

福建每個市都自己方言
閔南話
福州話
福清話
等等

利申：福建人，識聽福州話、識講少少（我都唔想我係福建人）講純正廣東話

問佢買撚左棺材未

福建獨立點講